有無神探伽利略同好??

本身唔係咁好日本電視劇，個陣TVB播緊神探伽利略，得閒就望兩眼，點知返唔到轉頭，福山雅治作為物理科副教授，用物理角度去破案，真係型到爆，雖然佢係套劇裡面好chok⋯⋯身為理科L的我 個陣一口氣睇曬成套嘢。

想睇睇有無神探伽利略同好，而且想問下各位巴打絲打有無類似這一類型的片睇，真係好鬼正。

就係因為想聽得明柴咲幸原聲去學日文

首主題都好好聽